用Chrome 果時單click 變click

係連登按link/ 圖會出左2個tab
有冇人知咩事?

小兒麻痺
1212隻腳手呀

手速太快啫 係咪單身太耐